打風最好留係屋企整野食~ 香蕉朱古力蛋糕

都幾易整，大概整咗個零鐘

整咗一個圓形，一個長方形 再加幾個紙杯裝。

切開就係咁。

焗完好香好香
屋企個個都食咗兩舊，表示好好食

不過都覺得有啲地方可以改進下，如果你地整可以注意一下。

1.食譜中糖嘅份量，我已經落少咗20g 都仲係頗甜，唔鐘意太甜嘅巴絲可以再落少d ~

2.佢聲稱焗20~30 mins ， 但焗完都未熟透。然後再焗多10分鐘 ，唔知係咪朱古力粒放太多 所以中間會多咗融融地嘅感覺

3.加多d 核桃粒應該會再正d

我跟呢個整

燶

屌你老母，冇人覺得你好醒wo肥閪

第一眼仲以為係屎

唔好咁話佢啦 好好食㗎佢

咩叫wo? 狗叫？

一個無受過教育既柒頭肥鳩幻想自己係老師，笑死人咩on9

咪係樓主到搞事啦
想食

好玩唔玩玩屎

肥絲幾分鐘就整到張圖出嚟

我好鍾意食香蕉味嘅甜品

好黑啊

Hi

幾好呀 你可以試下整
係上面灑啲糖霜 可能會靚仔啲

朱古力係咁 我都沒計

唔駛灑糖霜整色整水啦，睇你嘅製成品好有啱啱出爐好新鮮嘅感覺

你淨係閱讀障礙都已經連自我增值都無能為力啦垃圾，(係你自己係你個comment度自爆左)老師wo老閪你就有份

見到狗狗同絲絲

等我食完先話你知好唔好食